結論：政府比五年前用多咗兩個月黎贏

劇本其實類似

五年前：個個話要真普選，其實只係928見後生仔食催淚彈，一時氣憤出黎撐。最後政府出招，玩民鬥民，警察出黎執雞，和理非唱歌唱到厭後明哲保身全面退場

五年後：個個話五大訴求缺一不可，其實只係睇唔過眼警察對後生仔既所作所為，一時氣憤出黎撐。最後政府出招，玩民鬥民，警察出黎執雞，和理非唱歌唱到厭後明哲保身全面退場

好岩，咁落去會輸

今次一邊唱歌 ，一邊打政府。
睇佢點拆

美中和好未呀

打政府？邊到有？

大家起OP底

聽日見！

一齊打啦😈😈😈😈

而家已經再次跌入雨革困局
呢幾日已經出現勇武屌鳩和理非
今日再出現勇武表示要先滅左膠
同五年前雨革後期主調一模一樣
有腦既和理非們
係時候退場止蝕了

你幾時有錯過覺得我地贏過？由出世果刻做香港人已經是輸家啦

起底please

請善用起底功能

好多和理非都唔係人生輸家

佢贏唔到

結果好唔同

今次唔會有得傾同拖

今次抗爭輸咗 或國際線完敗

移到民嘅移民
自殺嘅自殺
唔服氣嘅會私了黑警

贏你老母咩

黃洋達可以寫定本反送中失敗錄了

一日大家唔放棄係唔會有輸既一日

應該係林鄭團隊claim 夠維隱費
知玩大左先收手 跟本從來冇嬴過 佢只要潑少陣火已經冇人出殷

最勇嗰千幾人坐哂監
個個坐完幾碌之後變到梁天琦咁大愛
剩低得返班驚坐監既
你搵咩人玩私了？

失敗主義撚

不推文回覆

起底
不推文回覆

廢老出手都唔敢還手 最叻就係要人道歉

兩個思維:1.係咪道歉就走得先

2.出得手就預撚咗 道乜撚野歉

最後又咪圍到差佬黎 散場 屌

民主係美國 禮拜一專心番工儲錢移民啦

其實冇得嬴
佢死都唔郁你真係冇佢計
好似依家咁
佢死都唔郁你可以點同做咩
冇任何野可以做

又散播失敗
請善用不推文回覆

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

此乃長期抗爭。。。

推

起底－》不推文

說好的革命去左邊？唔係繼續做港豬呀？

個個禮拜都有班人衝出黎比黑警拉
拉哂就無哂勇武，得返大家最睇唔起既和理非
你想點長期法？

Push

嗌時代革命你估就真係革命咩
愈嗌愈膠化革命呢兩隻字

港豬不嬲都得大隻講

野火燒不盡。

你計左和理非變勇武未 勇武點會拉曬 總有醒目既成功走甩 都係決心問題啫 場仗都未打就開始認輸 你要散播失敗主義就去第二度啦

聽日915咁重要！
政府驚我地過200萬人再做大新聞
政府驚黃之峰同何韻詩917聽證大把野講
政府驚我地係遊行直接向國際傳訊息
今日就送上咁大單野？送幾粒核彈比大家玩？

大家冷靜諗諗，無論係真核彈 定 假核彈
大家都用太多時間啦！

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

起佢底啦.
五毛來 唔好推

退你老母

得啦得啦, 擅用不推文回覆

贏你老母，此仇不共戴天

起底不推文

和理非唔等於左膠
樓主3毛黎

兩邊同事一齊做

負皮不解釋

失敗主義L

5年前民意連後生都唔係全部支持

今日連中老年都有人支持

我會選擇繼續文宣
一邊和理非一邊搵藍絲私了
同時繼續要求政府正視721831

案底是一世的
集中營都準備緊

hi 賤種小子 中美和好

915 港島大晒冷
全日 修牆護牆

牆可不守 人必需救
光復香港 時代革命

又兩革後期

中美和好，反中撚炒哂車

此post已完
不推文回覆

又放負

又係雨革怨婦

推。先奇。

上次輸左只係保持現狀，今次輸左係大家一齊收皮，今次係冇得退了，

底已起
又一隻

咁輸左樓豬準備好副棺材俾自己未

駁唔到

起一起底
講就嚟輸都講左幾個月
輸未

不推文

失敗主義撚，得罪講句，第時香港贏咗冇你份

69 612 721 85 811 818 831
關關難過關關過
大家撐住阿
不割蓆 不分化 各自努力

禮拜日未到 你急咩
港島不嬲主戰場

思路正確

樓主嘅推論就係無推論,五年前輸係因為個泛民大台由一開始就想投降,同人民鬥人民無關,烏克蘭革命都係有人民鬥人民嫁,根本無問題.打Q贏就得.

退你老母咩三毛

失敗主義撚

( Show Blocked User - 回憶小子 )

請起底

賤種

中美和好，反中撚炒哂車

收皮

請善用起底功能
Blocked

除非你移民/中國突然全面支爆
如果唔係無論endgame係點你都係要收皮
所有option都唔會避免到中共玩死你（若佢要玩的話）

open post.pig 支那辦員工

今時今日仲執倒雞咩班殺人強姦犯

不推文回覆

唔使推佢po
記住 不分和勇 對準政權係唯一出路

又開垃圾post

收皮啦！
而家大家有一首屬於香港人嘅歌！
同時呢首歌係提醒緊每一個香港人要出嚟抗爭到底！

更多人唱會有更多人加入抗爭！
我地要一邊唱一邊抗爭！

仲差少少野未補充
全面退場後政府大清算
明日大愚變集中營
如果大家唔可以咁番三個月前咁團結，咁願意行出黎，劇本好快變事實
咁多位手足，聽日見

咁肯對準政權未？
定對準完班藍屍同左膠先？

駁唔到，今日風向轉左去同藍屍鬥
完全同五大訴求，爭取民主離哂題

林奠就繼續轉打民生牌，你地就幫班藍屍賺維穩費，變返做長毛年代既泛民保皇亙屌

又散播失敗主義

a9r33

減少浪費資源係鬥民眾上，要對準政權

總括而言，我地雖然未贏，但未輸
認清弱點固然重要，但不應妄自菲薄

事實係我地對抗緊嘅係成個支共, 單靠香港人力量無軍火可以做到幾盡

睇到化啦
有班連登自稱勇武既響到帶風向，五年前又係咁，五年後又係咁
佢地比五年前有個大優勢，就係真係多咗好多後生仔做勇武，變相佢地更可以用勇武個朵匿響連登搞局
劣勢係今次個運動吹緊不分化，變相佢地一玩分化就好易現形
睇下佢地點玩落去囉

係

因為依家做既野政府根本don’t fucking care

係，唔明點解以為贏緊

善用起底

失敗主義者返屋企啦

的確已陷入困局，除左行動升級，唔知可以點做

上面成班on9定都係五毛
扮唔識知名五毛回憶小子

今次同雨傘革命 最大分別

雨傘革命, 政府928放完催淚彈, 知道自己搞大左, 所以唔敢再放
然後民眾見到政府無再放催淚彈, 就開始越來越小人

但今次反送中, 政府既武力鎮壓完全無停過, 一直放催淚彈, 開槍, 派黑社會打人, 水炮車,根本民眾好難唔反抗

如果政府係醒目既, 612武力鎮壓完之後, 禁止再開槍, 放催淚彈
可能真係有機會變番雨革咁, 慢慢無人反抗

分化分得咁低莊

起底都唔駛都記得你條三毛

其實好同意

宜家仲有屌左膠同分化
仲話打fa 係咩事呀

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

聽日見啦屌

食屎啦樓主

起底 block 不推文

一日開9個post咁多 咁努力帶風向 有冇錢收

唔好block 要follow
佢一開post我地就入黎屌9佢 咁樣佢先唔會帶到風向